如果多幾單冒警打劫，可唔可以迫到賤賊show pass?

唔會，完

失業人士翻身機會

700萬個警察，想做咩就做咩

黑暗兵法

但係冒警目的係為咗睇pass，根本就唔值得咁做

無差別打劫即割

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

有人打劫時跌左張委證呢

唔會，會屈係暴徒扮警，更加要嚴懲加唔戴證

啲法律撚收晒皮 之前又話申禁制令

我係警察，唔洗委任証

攞錢黎，除衫搜身

拎支假棍出黎就得

你確定打劫的是冒警嗎

仲要斷正就

帶一枝棍出黎行，玩撚曬，打橫行

屌

不嬲都話成班人一齊著同一套3蒙面就可以話自己係黑警

本身佢地自己卧底做都屈啦